朋友係apple做, 收到風Tim Cook就黎被人炒...

7-8年後再請返佢, 做第二個steve jobs

👌

佢強項係經營，點會係Steve jobs
市場捕捉決定用咩features就已經唔係教主嗰皮啦

佢嘅年薪加埋手頭上嘅Apple股份，夠佢用幾世，炒佢仲有高額golden handshake, 即刻退得休啦

原來tim cook係想博炒, ching睇得通透

炒左apple會好d？唔信！